世上最mk「因為我鍾意佢鍾意我」

A:你唔鍾意人點解唔拒絕佢，仲要不斷俾假希望人
B:因為我鍾意佢鍾意我

臭雞

吹咩

樓主幾時比狗屌？

你個個post都見到你，都系同一句，比d新意啦

系你老母